點解全球最高技術既game廠Crytek會做唔住？

自稱技術最高既遊戲公司Crytek關閉曬全部工作室，只係淨低核心團隊，落得咁既下場係咪因為擴充得太快？佢之前開到全球都有工作室。CryEngine少人用又係咪原因？

Star Citizen又棄用CryEngine，少左個大客。Crytek係咪無能力再出game？係ps4,xbox one出番個crysis1-3合集又可唔可以賺返D錢？

以前Crytek CEO講既野
中文：

英文：

12年既crysis 3技術展示預告片

Crysis呢個系列真係好正
如果可以再出就好

顯你老母卡危機

正係玩過3

當年既display card 殺手 crysis

Crysis呢個系列真係好正
好希望佢再出 外傳個d都好

題外話
我一直唔明點解明明第一集d外星人係藍色
之後第二第三變左紅色..仲唔同晒樣...係咪我miss左d劇情

屌原來我成句同你差唔多一樣

1個故事接去2,3仲好差我覺得
1係最好玩,地圖路線相對闊D
2,3真係跟住條窄路跑一次爆機

呢樣真
1岩岩出個陣幾轟動 畫面同自由度就係賣點
之後兩集好似剩係重視視覺衝擊咁 但都好爽

07年個陣係咪無pc可以玩到最高畫質？

十年前既game
畫面到依家仍然係最top果批
真係好痴線

crysis 1去到依家唔係top果批啦，不過07年做咁既畫質真係好癲。crysis3同son of rome就真係依家都仲好高畫質

Game engine 唔係靚就得既， 講廣泛性同易用佢比唔上unreal， 講成本佢又比唔上 unity， 佢自己做d game 又唔係太好玩， 難怪會收皮既

當年玩2入坑，畫面超驚艷